支那豪：我不是故意踢人的

魏世豪在比賽結束後的採訪中說，他的犯規不是故意的。

“我認為這是犯規。我們只是沒有接觸球超過十分鐘。我們使用戰術犯規來減慢比賽速度。”

“我不知道他是什麼，足球不可避免地是不可避免的。我不是故意的。”

同西班牙蝗狗好似

掂唔到波就要收人山
巴塞曼城去到點算

收數定道歉

同支那人踢波真係好危險

支那豪已經原諒左果位球員就算了

真，故意踢佢死咗啦

中國武林代表隊